係摭打花園 近中環地鐵站揸白燈個位師兄想點

屌你照還照 顧下上面啲人呀 就嚟盲啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

+1 隻眠
就黎收皮